<resources>
    <string name="app_name">Moro Application</string>

    <string name="underline">This is an <u>underline</u>.</string>
    <string name="điaiem">Đại điểm</string>
    <string name="gia">Giá</string>
    <string name="loaihinhchothue">Loại hình cho thuê</string>

    <string name="title_activity_after_research">Activity_After_research</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="chitietbaiviet1">Nên Sơn Nhà Màu Nào Để Bán Được Giá Cao Hơn Hàng Chục, Hàng Trăm Triệu?</string>
    <string name="chitietbaiblog">
        Trong hoạt động mua bán bất động sản có hai hình thức tìm kiếm khách hàng phổ biến là thông qua môi giới và các kênh thông tin trực tuyến. Phần lớn nhà đầu tư, người tham gia giao dịch bất động sản có kinh nghiệm đều đồng thuận quan điểm, chỉ nên tra cứu thông tin, đăng tin bán nhà trên các website có uy tín, độ phủ cao và chất lượng dịch vụ, công nghệ vượt trội. Bên cạnh việc có thể giúp người mua - bán nhanh chóng sàn lọc được kết quả phù hợp, những website có vị thế trên thị trường sẽ loại trừ vấn nạn tin giả, tin rác, tin rao bán thiếu minh bạch, độ tin cậy thấp, khiến người mua nhà chịu mất tiền oan. Các website uy tín còn cung cấp nhiều đặc quyền cho người mua – bán nhà mà không phải trang thương mại điện tử nào cũng có được.

        Dưới đây là những lợi thế khi giao dịch BĐS qua các website nhà đất uy tín mà khách hàng sẽ được trải nghiệm để đăng tin và tìm nhà hiệu quả:
        1. Giao Dịch Bất Động Sản Dễ Dàng Nhờ Tiếp Cận Nhiều Nguồn Tin

        Các trang web đăng tin BĐS có vị thế, uy tín xây dựng được hệ thống Data khổng lồ về các dự án bất động sản, khách hàng có thể dễ dàng tham khảo các sản phẩm nhà ở theo từng vị trí, kiến trúc, mức giá khác nhau mà không tốn nhiều thời gian. Ngoài ra, việc đăng tin giao dịch bất động sản trên các website này không chỉ tiết kiệm được thời gian, tiền bạc, công sức mà còn giúp tiếp cận với nhiều khách hàng mục tiêu. Nhờ có lượng tin rao đủ lớn, thời gian tìm kiếm sản phẩm ưng ý của khách mua nhà được rút ngắn hơn. Với nhóm đối tượng cần bán, lượt truy cập của website càng cao sẽ càng giảm số lượng tin cần đăng và nhờ vậy giúp giảm chi phí đăng tin. Trong đó, công cụ lọc thông minh sẽ giúp người dùng dễ dàng tìm kiếm sản phẩm phù hợp hơn.
        2. Thông Tin Được Kiểm Duyệt, Bảo Chứng Độ Xác Thực Cao:
        Một trong những vấn đề khiến người đăng tin rao bán nhà đất và cả người có nhu cầu tìm kiếm bất động sản đau đầu chính là vấn nạn tin giả, tin rác và tin đăng thiếu xác thực. Với người rao bán BĐS, thông tin giả khiến tin rao chính chủ giảm cơ hội tiếp cận khách hàng. Còn người tìm mua nhà mất thời gian để sàng lọc và ít cơ hội tiếp cận các sản phẩm chất lượng, dễ rơi vào bẫy lừa đảo, tiền mất tật mang.
        3. Được Tư Vấn Bởi Chuyên Gia Mua – Bán Giàu Kinh Nghiệm:
        “Hãy tận dụng sự hiểu biết và chuyên nghiệp của nhân viên tư vấn đang hỗ trợ bạn”, đây là nhận định được nhiều người mua nhà truyền tai nhau. Thông thường các website uy tín luôn xây dựng một đội ngũ chuyên viên tư vấn, hỗ trợ khách hàng chuyên nghiệp, hiểu biết về thị trường. Khi đăng tin rao bán hay tìm mua nhà trên các trang web vị thế, khách hàng sẽ được tư vấn, phân tích chuyên nghiệp, nhiệt tình, khách quan về sản phẩm cần mua - bán cũng như xu hướng thị trường và các yếu tố cần quan tâm khi giao dịch BĐS hiệu quả với chi phí phù hợp trong thời gian nhanh nhất. Đây là “đặc quyền” dành cho các khách hàng của những website giao dịch nhà đất uy tín, quy mô lớn và sở hữu dữ liệu thông tin lớn.
        4. Dễ So Sánh Giá, Chất Lượng Sản Phẩm:
        Giá cả thị trường nhà đất hiện nay gặp rất nhiều biến động nên mức giá luôn có sự thay đổi. Vậy nên, muốn mua được nhà giá tốt thì tất nhiên việc tìm hiểu về thông tin giá nhà đất là không thể thiếu. Vậy nên, mọi người cần phải tìm hiểu giá của loại hình bất động sản muốn đầu tư để đưa ra được sự lựa chọn phù hợp với điều kiện tài chính của mình nhất. Tuy nhiên nếu phải tìm hiểu từng dự án để so sánh giá thì sẽ mất nhiều thời gian. Với các trang website có độ phủ và lượng Data khổng lồ, dễ dàng hơn cho người mua nhà nếu muốn so sánh giá bán các dự án, nhà đất trên cùng một khu vực, nhờ đó sàng lọc được mức giá chính xác nhất để tìm mua, tránh bị mua hớ và tăng khả năng “săn” được hàng rẻ.
        5. Hiệu Suất Cao, Chi Phí Thấp Khi Giao Dịch Bất Động Sản:
        Một ưu điểm không thể phủ nhận là nếu so sánh giữa hiệu suất thu được và chi phí bỏ ra khi tìm kiếm dự án thông qua các sàn giao dịch mua bán nhà đất và các website trực tuyến là chi phí các trang website luôn rẻ hơn rất nhiều so với các loại hình mua bán nhà đất truyền thống. Sau khi được đăng bán, thông tin về BĐS của khách hàng sẽ luôn xuất hiện cho đến khi hoàn tất giao dịch. Đây là một lợi thế lớn nếu so với việc đăng quảng cáo trên báo vì khách hàng sẽ phải trả phí hàng tuần. Thêm vào đó, để hỗ trợ các chủ nhà, hầu hết các website BĐS đều có các chương trình ưu đãi dành cho khách hàng thân thiết. Việc tận dụng tốt các ưu đãi sẽ giúp bạn giảm thiểu tối đa chi phí đăng tin. Ngoài ra, khi tung ra các chương trình ưu đãi, các trang web cũng sẽ chạy các chiến dịch truyền thông để hỗ trợ nên đăng tin cho thuê nhà trong thời điểm này cũng rất hiệu quả.
    </string>


</resources>

